MHW玩家我屌你老母

capcom我立即屌你老母

點解打機可以打到你地咁多紛爭？
用盾斧超解就解佢老母
用太刀氣刃斬就斬佢老母
用雙刀就轉佢老母
用蟲棍就跳佢老母
用笛就吹佢老母
用片手就佢老母無撚用
用弓就龍矢佢老母
用弩就射佢老母
每種武器都要比人屌老母

仲有個cm話多人用嘅武就係mk，有氣焰
玩啲人氣低啲就型啲 我真係得啖笑
連登仔硬係要眾人皆醉
啲人玩盾斧op我就唔玩盾斧，我唔要好似人地咁垃圾用op武
盾斧技術要求其實好撚高，啲gp位要用得熟，得心應手，咩時侯要變劍咩時侯變斧，易學難精
畢業裝=你已經識玩嗰種武器

Capcom nerf盾斧nerf得好 本身其實傷害太op，最op係可以劍型態可以放超解，搞到斧型態完全無作用，我打咁耐mhw無見過人用變型斬
我支持capcom 取消劍型態放超解，成班人即刻企左係到唔撚識用 等啲人唔好以為自己玩得好勁好大力

利申: mk盾斧玩家

屌黑角龍老母

蓄你老母

大佢老母？

用獵笛先係清泉

樓主話吹你老母

母你老母

長槍銃槍孤兒仔冇人講

長槍我想講啊
衝你老母

長槍吉佢老母
銃槍炸佢老母

即係nerf後淨係得fing斧果幾下有得放電？

我玩拔刀

自從鬥技場玩過統槍即轉會棄盾斧

統槍招扑掃技打親啲龍唔係暈就爆頭，霸道到仆街

我近排轉左玩鎚仔，揼到仲龍死果刻都仲暈緊
清泉

斬斧表示老母安全

哦

低調d，唔係咁多人知架咋

咁簡單啦
拔你

用鎚就緊係扑佢老母啦

解佢老母，炸佢老母呢d係同隻怪講喎 關紛爭咩事

仲有長槍未講

不過片手劍真係屌黎都曬氣

連技再插支野入去爆佢老母好爽

銃槍用家表示想比人屌老母既機會都無

我miss左好多武器老母未打
求補充

大劍儲佢老母
長槍吉佢老母
銃槍爆佢老母
鎚扑佢老母

除左龍擊炮都冇咩野會搞到人，冇位屌

太刀安全
不過有啲心郁想玩埋統槍
以前我雙修

見人用盾斧好似揹住個龜殼係身真係好柒

太刀
撩你老母

刪左不動衣先講啦, 又話MHXX唔真實誇張, 最唔真實就係件不動衣
冇左件不動衣+斧mode先解到睇下有幾多人解到

我比斧頭成日斬上天就真
同人合作我會睇住黎斬

賣左game

而家成個人輕鬆哂

開荒用片手冇提人老母
之後重弩斬裂佢老母
Nerf左就長槍車佢老母，大劍拔佢老母
近戰屌老母太花精神，轉輕弩起爆佢老母，又會龍矢佢老母
依家冇乜諗法點玩佢老母

我係上面飛又掂唔到你地咁都要提我老母

解放你老母

做咩屌自己老母

片手無撚用?

剩玩銃槍

炮術裝，蓄力炮傷害一百一野，仲要無視肉質，你超解完我都打左600以上傷害

成班盾斧喺度舞嚟舞去
最後打唔撚中哂鳩氣

打落地下 爆炸 笑死

好彩用開鎚

呢個就係樓豬既目的

用咩武器都有人屌
唔通要玩大爆G配石仔

個個中哂樓主計

道具流
你等住真獵人爆你屎忽

覺唔覺發射器好屈

清泉

係閃光彈勁唔係你勁

閃光彈強化

好彩用開回力鏢 唔洗比人屌老母

竟然仲有人用回力鏢

好彩剩係用獵蟲

用水流彈啦周地都係

投射器main

以為係任天堂冇得玩MHW又屌

投射的好手

潮文黎講
都算差

又想撩交嘈

片手劍真係咁差咩

利申用開冰片 檔強檔5 打炎仔

搵會員SMS解釋點解片手=打少個

啲引戰伎倆睇穿晒啦

片一下扣幾多？

咁唯有用升龍拳
如果用升龍拳打得死條龍
應該冇人會唔服

升你

超解淨係6個瓶傷害加埋都唔止600喎老細
榴彈瓶一樣係無視肉質

引條撚咩
任天堂都冇MHW玩家
我又點會引佢地戰

用大劍

爆旋陀螺 斜路戰神

真係有d問題

儲瓶點同入彈

邊用輕弩揸流灘表示MHW 所有玩家都要帶老母返工是常識吧

打少個

做完眠爆動作後可以行埋一邊揸流攤扮工
理鬼佢啲咩肉質弱點

好人啲咪200 米外射下斬裂扮好多 hit

我地大錘玩家向來都係最正氣既

不動衣加個客製吸血即時變冇腦game

打茫亨既人真係好暴力

大地一擊

用大槌真男人真清泉

不過又咁講，除左ta一般團戰都少用不動衣

點會呀 不動衣團戰都好有用

好多人團戰著不動衣，唔秒既招都變秒

硬食多Hit技試下。
包你即刻訓低

因為唔睇血硬食貪刀 著不動衣即秒

玩過盾斧未

我用捕獲網捕佢老母！

我炸你老母閪呀

斬擊斧型到唔駛比人屌老母

長槍迴避流定點輸出真男人
再次被無視
默默耕耘

原來膠post黎

肯定係佢漏咗大劍

比人cut左個連a就唔慌唔正氣lu

O*4 比人cut咗就會屌哂所有人老母

上面跳嚟跳去扮忙唔使俾人提老母呀？
空戰棍又唔大力
睇住你跳嚟跳去仲要比平時打多幾分鐘呀